各位煙民可唔可以唔好係啲處女路邊行邊食

行你後面果個真係食塵，又兜唔到上前

處女路係邊？

最憎啲人懶係好型咁夾住枝煙 成個人搖下搖下咁行 再得閒先食兩啖 好撚臭呀屌你老尾

即係好窄既路 , 你兜唔到上前, 焗食d 2手煙